# Eduspace F-10

Berikut anggota kelompok kami:

- Bisma Khomeini  2006507600
- Zefanya Soplantila - 2006597696
- Siti Nurazizah Jamilah Rahat - 2006597411
- Fransiskus David - 2006597664
- Widya Ayu Trinita - 2006597550
- Irsyad Taqiuddin - 2006597821
- Pavita Maheswari I. P - s2006597393

## APK-LINK
Link to APK : https://github.com/mbiskho/edumobile/releases/tag/prelease.0.0

## Daftar Modul
- Home : Siti Nurazizah
- Login & Logout : Zefanya
- Courses : Bisma
- FAQ & Introduction : Widya Ayu
- Dashboard : Pavita
- Profile : Irsyad
- Quiz : Fransiskus

## Integrasi dengan web
Dalam menangani integrasi antara mobile flutter dengan web app yang sudah dibuat, kami akan mengimplementasikan JsonResponse 
untuk semua response yang ada (GET, POST, UPDATE, DELETE). Selain itu, kami akan membuat API Contract yang bisa dilihat di : https://ristek.link/f10-API, hal ini digunakan untuk mengetahui response yang diberikan oleh suatu url dan parameter tertentu.

Dalam menangani Authentikasi dan Authorisasi kami akan mengimplimentasikan JSON WEB TOKEN (JWT) yang dimana flutter mobile akan menyimpan json token untuk melakukan authorisasi terhadap pengiriman dan penerimaan data dari web.



